ANA HD預計要裁減3500個職位

不過每年佢都有大約3000人左右退休，預計最終唔駛真係cut，只係唔fill replacement

退休係咪有退休金？係國民都有，攞到死為止？

國際航班幾乎停哂，半澤直樹救唔救到